全民皆兵

香港人要全民皆兵

全民皆兵係升級最最最最基本既因素
兵唔一定係攻 都可以守
重要既係香港人要有打仗同革命既意識
係依到我先唔講攻 我講守
由8月尾開始和理非既活動例如人鏈 連儂牆 或者淨係著黑衫都好 都無時無刻被藍絲黑警攻擊
當全民皆兵既時候香港人先可以真正保護到自己同同路人
當人數佔上風圍倒滋事者後 應該要自己私了 當班滋事者知道會有人生安全既時候 先會減少滋事既情況發生 咁先可以保護到手足
係發夢既時候前線有手足被捉有防暴同畜龍沖既時候 當我地人數佔優我地唔應該跑 我地既優勢係人數只要企穩陣腳 黑警沖一個我地夾一個私了 同樣當黑警知道佢地所謂執行職務人生安全會受到威脅既時候 佢地既氣燄就會無咁高漲 我諗佢地雖然讀毅進 但都識得係十萬月薪同殘廢兩者之中選擇 當然相反人數唔夠或者被黑警開始圍倒就要走 be water
現時畜龍沖我地跑 唔夠跑比人捉比人打比人強姦
依種係一個兵捉賊既馬戲 一面倒比狗欺凌 完全稱唔上革命
請各位香港人了解 光復香港 時代革命 唔止係一句口號 依八個大字係我地既目標 目標係要實踐唔係口講就做到 同時都要承認各位都知革命係會流血革命係會犧牲 要光復香港首先要光復自己無懼既心 要光復自己清晰既頭腦 唔可以再自欺欺人 自己香港一定係自己救 外國既幫助只會係助力 主要既責任同力量一直緊握係香港人既手
請各位香港人了解 一個不能少 唔止係一句口號 依五個大字係每次活動既基本要求 同時提醒我地要團結
香港人 加油 依五個字先係口號 為香港人團結同打氣既口號
願榮光歸香港唔止係歌名 榮光歸香港既首要條件係香港人自己救屬於香港人既香港

全民皆兵唔係要抹殺和理非 唔係鼓勵去亂破壞
相反全民皆兵係和理非同勇武既後盾 主旨在保護同路人保護自己
兵在其最一般的意義上說 是自願或義務兵役制根據招募到的人以保衛國家
兵從來最根本既意義係保護同路人

除左意識上要全民皆兵 體能上都要
最基本係練跑練氣做體能 提升自身既質素
進一步係加強骨頭既硬度 例如可以用直拳打落牆身 用玻璃𕖁轆小腿既正面 當練習既時間愈耐 骨頭既硬度就會提升
再者係訓練自己既反應同敏捷度

最後希望各位每晚瞓之前用少少時間想像一下香港人勝利係煲底除gear既一刻 畫面唔洗好清晰但要帶動到情緒 想像到當刻興奮快樂喜極而泣既心情 依個動作會為各位帶黎更大既肯定同實踐力

祝香港勝利 榮光歸香港人

915 遮打見！

五大訴求 缺一不可

【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

一人帶裝無用

一百萬人帶裝就好撚有用

萛啦，只會變咗全民皆冰。